# Виджет формирования заявок.

_Виджет в основной воронке позволяет отправлять заявки для менеджеров в другие воронки._

Пояснения к работе виджета:

В правой части сделки в основной воронке выводятся кнопки с названиями воронок, в которые необходимо
отправлять заявки. Под этими кнопками также имеется поле с информацией о ранее созданных заявках, дате их
создания, статусе и датой возврата заявки. При нажатии на одну из кнопок открывается модальное окно,
в котором имеется кнопка закгрузки файла, поле для комментария и кнопка отправки заявки. После отправки
заявки в нужной воронке автоматически создается сделка. В ней отображаются данные включающие в себя
следующую информацию: ссылка на основную сделку, прикрепленный файл заявки и примечание
(комментарий, который был добавлен при создании заявки в модальном окне).

После обработки заявки специалистом он нажимает на кнопку "Отправить результат". Точно также
открывается модальное окно с загрузкой файла и полем комментария. Результат отправляется в
основную сделку в виде комментария. В основной сделке отправленный файл обработки заявки
отображается в виде примечания с прикрепленным файлом и менеджеру ставится задача "Принять
расчет по заявке".

Если специалист по какой-то причине отклоняет заявку, то он закрывает автоматически созданную сделку,
указывая при этом в поле "Коммментарий к отказу" причину. В этом случае в основной сделке создается
примечание с причиной возврата, которая берется из поля "Комментарий к отказу".

## Файлы проекта

-   widget - код виджета, который должен быть загружен в amocrm (клиентская часть).
-   backend - серверная часть виджета, URL которой надо указать в форме конфигурации виджета (также
    содержит код вебхука, который конфигурируется отдельно).
-   editnotes - утилита для правки примечаний к существующим сделкам. Эту правку нужно произвести,
    если хостинг загруженных файлов изменяет имя (правит URL для скачивания файлов).
